呢種情況係咪得日本發生到？

點解日本人可以壓抑到咁都可以無視

香港前幾日有個lkf fing撚

香港都係啦

太細條好難留意到 佢動作又細

wtf

究竟佢j緊左定右呢🤔

好耐之前香港都有條友周街射精比啲港女

死左link